博通若成功購高通 英特爾傳或研購合併後公司

《華爾街日報》引述消息人士稱，倘若博通(Broadcom)成功收購高通(Qualcomm)，英特爾(Intel)考慮向對方提出收購建議。

英特爾是全球最大晶片生產商，也是視博通及高通的合併，將對該公司產生很大威脅。

消息人士指出，這也是英特爾考慮，一旦博通與高通合併，便考慮向對方提出收購的理由。

螳螂捕蟬